會員肥絲大隻幾高質

可能係lin登唯一一個真絲
又有才華 講野又風趣幽默

暗戀左佢好耐

多謝樓主提供高質笑話

嘩你真識食

day one 已 block 柒左佢。

佢同我妻都係好高質既user

真係駁唔到

支持佢收飲食台個傻鳩廚子皮

可惜唔夠功力撚人

個傻9廚子真係以為自己食神